近期嘅戌型肝炎會唔會令出街食嘢嘅你有所擔心？

啲餐廳個廚房啲食物有冇老鼠食過，好難講，或者衛生做得唔夠好嘅餐廳會發生，其實呢隻肝炎殺傷力大唔大？

盡量去連鎖囉